{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10040386",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 파크뷰테라스 호텔"
    },
    "text": "韓国初のライフスタイルレジデンスで416室の客室を保有しているここでは、客室ごとにメゾネットタイプの設計と便益施設を備えた快適な宿泊を提供しています。 客室のテラスを通じて雲亭湖公園と一山の夕日を鑑賞することができ、パーティールーム、読書ルーム、ペット同伴ルームなど様々なスイートルームも体験することができます。 交通が便利な京義中央線の野党駅が周辺にあり、韓国語が話せます。 宿では簡単な調理ができるようにインダクションとドラム式洗濯機などの便益施設を提供しており、スーペリアとデラックスに分かれた客室はダブルベッド1台を提供しています。 客室内にはエアコン、テレビ、冷蔵庫、電気ケトル、ミネラルウォーター、キッチンと調理器具、電子レンジ、シャワーブース、洗面用具、ヘアドライヤーなどが備えられています。 無料Wi-Fiと禁煙客室で、1台まで無料駐車が可能で、車両登録後の割引特典があります。 愛犬と一緒にご利用いただく場合、追加料金が発生し、様々なレビューが残っています。 概ね駅とのアクセスや清潔度、ビューなどについて好評を博しながらも、一部のお客様は日程変更による不便さや浴槽のない部屋などを指摘しました。 周辺には様々な娯楽や飲食店があって家族旅行に適しており、虫や蚊に備えて網戸を閉めるのが良く、ベッドが天井に付いていて夜明けには騒音が発生することがあります。 床が汚れて拭かなければならない場合もありますが、全体的に清潔度やビューなどについては好評でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "416室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設計になっていますか？",
            "answer": "客室ごとにメゾネットタイプの設計となっています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を鑑賞できますか？",
            "answer": "客室のテラスからは雲亭湖公園と一山の夕日を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような便益施設が備えられていますか？",
            "answer": "宿泊施設にはパーティールーム、読書ルーム、ペット同伴ルームなどの便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "周辺には交通が便利な京義中央線の野党駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、テレビ、冷蔵庫、電気ケトル、ミネラルウォーター、キッチンと調理器具、電子レンジ、シャワーブース、洗面用具、ヘアドライヤーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には無料Wi-Fiと禁煙客室が含まれています。また、1台までの無料駐車も可能で、車両登録後の割引特典もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で愛犬と一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に泊まることはできますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのようなレビューが残っていますか？",
            "answer": "レビューでは、駅とのアクセスや清潔度、ビューなどについて好評を得ていますが、一部のお客様は日程変更による不便さや浴槽のない部屋などを指摘しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような娯楽や飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な娯楽や飲食店があり、家族旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の注意点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設では、虫や蚊に備えて網戸を閉めることをおすすめしています。また、ベッドが天井に付いていて夜明けには騒音が発生することがあります。床が汚れている場合は自分で拭かなければならないこともあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 539
    }
}